有冇90-93既巴絲入黎傾兩句？

係我

我指既係好似jacqueline廣告個種
爆晒倉 爆暗沉 散發住暗黑氣息個種
我估你唔係咁掛

我覆慢少少安全飛過

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

我決定下次到990就消失一陣先

你以為啦
我哥深黃 我爸又係
兩個d黃岩岩好向左走向右走
成日都爭執架

你問啲見過我既人
直程係暗黑大魔王

係你啊

睇住997 覆多個陷害人

我決定保留神秘感同想像空間比櫻絲

我都係見到99幾
打完停一停

咁驚

如果呢個樣 著件衫有返d喜我又接受到

停一停，諗一諗，留言之前要睇真

我唔信

廣告時間

求證實

90後先知既廣告

唔洗驚

好辛苦upload 圖 ..完左

再upload過

等我到時傳授結他他舞比你啦

屌，有老婆仲有個女

旺角定尖咀？

你睇佢唔到 睇佢唔到

旺角

仔呢
我褲都除埋你比呢d我睇

咁啊
我唔識啵

好正啊

正喎

好啊

即係80後

埋單 109 ～ 合理

好啦好啦 我細細個好似有聽過哥哥講

俾人恥笑添

外巴話旺角無尖咀個間咁好食

你好

扮00後得唔得

你轉數都好快雨
拍得住我

合理價錢呀

下次試埋尖沙咀

好慘 坐巴士負錢
得20蚊
唱左16蚊
車費11.7 😭
虧損4蚊
無左兩杯凍飲

魚生飯我只鍾情三文魚子丼同海膽丼

無
而家凍飲加3蚊至5蚊架

唔得 最鐘意識穿人

所以長期熱飲

你遇到我既話，我會直接比8達通人拍
利申有幾張係身，會比人拉

會心微笑左

2張都負

我都有幾張係身，仲有Laser pointer係身，一定俾人拉

飲少兩杯凍飲

香港有好食嘅海膽丼？

做盛行啊
我淨係識觀奇洋服

兩張八達通+1laser pointer放咗係屋企

暫時未食到

都係留返去日本食算

不過之前睇尖沙咀有間咩元祖沾麵
有個海膽沾麵好似好吸引

係 特登去元朗食
好普通 份量又少話6點開門 5點8去排第2企到6點4先開門比人入 得11個位 轉眼爆哂
出面排隊d人應該等到2046
上水都有一間 囡囡食過話mama地
依間都一樣mama地

算啦27號就執 當幫趁下黃店

求試食後報告

咁要等車巴
佢係沾麵專家

果然係車神

Laser pointer有兩支係身呀

肛肛好

即刻變高危

你已經死了

去左屋企附近睇街頭播影

點解好似9點冇左鳩叫？

話時話 我今日有個學生係到火影跑
講起我又諗起 好好笑

近排我果邊都冇人叫了

bb係咪睇得多 學識咗

無左好耐
香港人已經習慣左
我覺得
好多人已經接受左

真係唔知
唔係我班 k2黎

冇左了，返左香港之後好似冇左了

不如你做兄弟嗰日錦著

我

唉
無晒

我接受唔到
但變左無奈
香港人就係咁

小朋友有前途

星期六上我朋友到
佢住啟德
十點佢個面有人嗌
不過就唔多
唔知係咪關個日屯門元朗事
我聽到有人嗌都立即勁大聲應返去
嗌左十分鐘嗌到喉嚨痛
不過就多左啲人一齊嗌

有得諗

希望佢地有將來睇到前途
唔係有創意 有諗法
無地方容許佢咁做
咩都無

接受唔到 但好似已經無能為力

我正式宣佈
呢個遊戲我唔會玩落去

唉依個真 望住佢地仲咁天真嘅眼䄂其實仲心痛

無錯

無能為力

發生咩事

唉
我只可以唔去諗
見到佢地笑就好

櫻絲

其實玩緊咩？

唉 無希望

仲有啲咩可以做到

貓絲唔好傷心

加油努力教好佢地 盡你自己能力已經夠

仲可以點做

成日都好似做得唔夠咁

唔好講話小朋友既將來，我連自己退休都諗唔掂，呢到真係太多荒謬

千祈唔好咁諗 你嘅工作好神聖㗎！

開心得一日得一日

對呀，這是人生道理

我都諗唔掂
上次係到睇移民

已經努力緊 個人太負都改變唔到現狀

做到咪係神聖

認同
我成日都有呢個想法

我有大家就好

等睇

貓絲女神黎，唔可以亂放出黎

教好佢地已經好神聖

唉
我日日返到屋企開始不問世事
淨係睇好笑野

求圖！！

係咩

無計
迷茫既年紀

可能貼左無俾人ban
咁咪知你level 高！

咪誤導佢地！

係要搵啲嘢平衡返個心情

我又圍

咪聽佢亂講

算啦 大石軋死蟹 無野做到

我覺得係 因為做老師負責好大

女神貓
求圖

唔洗期待

一齊喇

圍爐單身dog here

靚仔得濟唔敢搵你

我前排係咁 依家停咗冇乜點睇

我覺得幫到佢地先神聖
好似我咁
同工人無分別
我覺得

我只係女神經

普通就夠
仲想點

不知不覺間已經幫緊㗎喇

女神ar

巴打你普通以下咩

希望真係啦

我份人唔講大話

女神貓

絲打我普通以下啊

可惜我覺得我班仔價值觀好唔得
上年班仔啦
今年兩歲仔

我係女神經咋

無圖無真相

繼續努力就夠㗎喇

19號係咪會出
到時再睇

我知真相就夠

你令佢地接收到錯誤嘅資訊

就係上年教班高班 咩價值觀都無 咩都仲係我要 我要咁

我覺得大家好似知道 9叫冇咩用
如果個件事係有用，d鳩官就會出黎叫春

我屋企，個心都係黑既。成日話要射死人。
細個教我地分是非，佢地就是非不分。。。。

可唔可以帶埋我，我除左英文樣樣皆能

點帶

你留到名未，要問左大佬先

你高汁架

帶到帶埋我

唔該貓絲 TG or whatsapp留一留

唔知

有得走做契弟都肯

嘩屌咁快新po仲要8版

你真好

有神快拜

咁會超重

本席宣判本po全部都係女神

你去working holiday搵個外地女人咪得囉！

分件上

記得990要停手

就過30了

32或35歲前
我記得

拜外巴 佢係男神

佢地男人係拜女神

月巴好似唔見左

大部份正確 除咗我唔係其他都係

唔係掛

but still GFable

你講到搵女人咁易
肥矮毒窮要搵女人不如自己讀英文好過

貓就帶走啫

好恐怖

食個串燒就爆

咁就唔洗爭

車神落order全po嘅絲都係女神

物管jj 幫你睇屋

汪，我都係做開狗架 汪

Why not both

叫櫻絲帶埋你走

除埋我唔該

男拜女，女拜男
異性相吸 is Physics, right?

外國人愛既睇既又唔同呢

搵個女人教英文是夢想

完全認同

女神只能夠望

可遠觀

要鐘意你，你咩都唔做都會鐘意你

我近視可唔可以行近少少望

係，一做就多左，多左就唔鐘意了

毒撚那有人中意

我會派好多膠

failed 係男神就唔會落得如斯田地

你係上帝

爭咩爭，唔同人眼中既女神同男神標準都唔同。爭黎做乜

冇睇一陣就第10板

I know that feel bro

鐘意你就係笑話，唔鐘意你就係派膠

係wo 食個飯姐

你寫信向大佬月申請

打左兩個會變左圖既

咁特別

佢可能自卑襯你唔起啫

我 writing fail

咁無法啦
戴返個望遠鏡啦

中文既話我幫你寫，但我想再睇近d

寫多幾封練習下

整將個draft 先apply

窮，買唔到望遠鏡
攞綜援就有資助買眼鏡了

我有難題

我鐘意滑雪
之前都係同ex 同班朋友一齊去
下年年頭 我知佢地幾個都去
我好想去....滑雪🏂

有無計

你條友成日唔覆我

寫完個 event 完左了

女神你真係樂觀到一個點
不過我有諗過係咪我俾唔到信心佢

都要試下架！

不如夾錢買望遠鏡，一人望一邊

學大佬月話齋，唔洗跟！亂入就得

自己去玩囉冇問題喎

我公司有

仲有塊伸得好長既鏡

我係去仆雪

外巴係男神 已FC

要唔要再掙扎多陣先放棄雖然好痛苦

我忍唔住笑左

我亂入左又話我喪Loop好難觸摸呀

那是個辛苦同令人身心俱疲既決定

認同

放棄又痛苦 唔放棄又痛苦

男朋友同我講分手
好想知原因

入左先啦
比哂機會你，唔係唔入啊
入到入唔到，唔係靠彩數

原因：唔愛你

你誤會左
我講緊係我有feel既永遠都係咁
鍾意我果啲我冇feel
呢個loop

Deadline 前先，拖延症

食過 係幾正

我選擇左放棄...
唔想係我糾纏既時候
聽到佢話我聽佢有下一個

因為我知道佢睇中另一個先放手

我幾時得罪左你地

10月19有機會

又等睇

通常唔認個d都係男神

不過搵日組個團去食

佢講啲咩

求跟隊
有街出都想去

三眼仔點算

嘩，個爪呀

我真係唔係，死肥仔

買多個單筒

我爸忍唔住走入黎問我笑咩

一隻手揸雙筒。另一雙揸單筒

咪諗傷心嘢 下個會更好

返工時不與我

依個係事實

留名

之前已經問佢係咪想分 話唔想
我忍左一個月 佢都無搵過我
所以忍唔住問 我問佢要對我冷淡幾耐
佢話 分手不如

不如睇下星期四五點

岩岩發現你個名，你有冇份幫黑警做野

講真話啦
係想見到佢

你做乜咁快學佢地攻擊我

窮，一頭一尾一齊望入去可以4個人望
買多個好貴

貓絲

唔信

我直落

冇

咁就俾佢搞左十一年
仲玩下一個
夠啦

研究下幾時開團，我都想食

無辦法
注定你唔駛寫

唔知點解我諗起個畫面

勁爆

你條友係咪嬲嬲豬我

邊到發現
我好驚

咩一頭一尾 點解我唔明😂😂

其實snowboard易玩d

邊有攻擊你

我試過滑左去側邊，佢老尾成個人沉左落去

十一年

有畫面

你問佢地

切忌拖拖拉拉

睇下遠唔遠，玩到幾點囉

11年 你friend zone?

佢地話你男神，我信

由識佢到而家未放低

新手玩邊種

FAKE你的

佢地話獅子山 燒野食

係比賽

sad 咁去日本食

唔係
我都想佢friend zone我
一開始佢唔搞我
我唔會咁樣過左十一年

下，我幫d 食屎狗做野？

我好掛住佢 無忘記過比我9鳩嗚啦
我好想同佢講我知錯啦

未遇到mr right啫

呢個真

咁點解要拖住我

人肉運送員

等你落命令

搞你？ 死啦 我唔明

一開始佢唔追我 我唔會浪費左十一年

聽令

即係一齊左右11年 分手？

你地會唔會坐爆人地間舖

沖繩夏季海膽丼

食個飯追post追到食家

唔係 離離合合咁囉
總之都係煩
戀愛呢樣野
唉 唔識玩

都幾遠
放工準收黎到十點都似，可以落山

點會

太多人外賣門口食

時也命也，對的人錯的時間也是錯

追撚到hihi
求其搵位入咪算囉

唔洗追 會追唔切

摩擦力

佢地話比賽嘛
可能世界盃咁玩法
去到總決賽都好夜

態度正確

追完

都唔知等好唔等好
我媽都恥笑我易俾人呃

咁樣圍毆我好咩

世界盃即刻講到好有喜感

睇下有幾多人先算

秋天bbq 真係唔錯

辛苦哂

我都好突然咁飛過一個ex。
因為我忍唔住佢d臭脾氣。
可能佢都諗左好耐

會唔會太有心

長痛不如短痛

我不褸都抱住一個人生活嘅精神過活

但係你有冇講個原因比佢知？

我駛唔駛帶A3紙或白板寫低雞翼聯賽既結果

前提係天氣真係秋天

人肉有好多種，有手，有腳，有頭，有身
運送員都有好多種，送水，送信，送花，送貨
點解你覺得我幫黑驚做野呢？

證明我地冇講大話

我想睇白板

我個人..
一個人都生活到
不過真係會好自閉

小朋友白板仔 實有

貓絲係真女神

人生苦短
珍惜光陰

一齊出嚟 有伴

其實佢最後都知。打黎同我講話當時成日發我脾氣，知道自己都唔岩，但又唔想認錯，會改。
但一切太遲了，比左好多次機會
然後，佢而家成日發佢老公脾氣（有線報指出）

點解會返嚟我度！

唔明了

叫貓絲食，佢唔燒。佢做評判
佢話邊隻係冠軍就係冠軍

正在嘗試珍惜

我都好想知道點解突然之間唔要我
至起碼我下次遇到另一個唔好再犯同樣嘅錯

我當你係我下半世既伴架啦女神貓

哩個好正我一定小組出局

贏左有咩

燒野食比賽？我細細個成日玩，通常贏人九條街

咁不如本席做啦

你要參賽 我期待成品

可能你抽到個弱手
晉到級呢

佢地話燒雞翼比賽

可以用望遠鏡望貓絲食手燒雞翼食到嘔個女神樣
嘔個下都好女神

咁我無咁耐

咁唔該燒熟啲 我驚會肚屙

畫朵花俾你

我唔想睇架車震

93

FF中

呢個正

一就出嚟圍爐過埋下半世

佢拖左我半年至九個月姐
因為後來我忍唔住 入行前同佢分手
但時不時會夢見佢

唔好半路中途唔要我啊

搵下個

Don't FF too much
FF傷身呀

又欺凌？

我幫你影相快d

我最快記錄係用左3包炭起個火，冬天11/2度，兩分鐘燒完隻雞翼
但因為個爐因爲太熱冇人同我一齊坐一齊燒

咁我希望成功走線

唔FF. 谷住仲傷

放心喇一定唔會掉低你

咁你要黎出席雞翼聯賽啦！

3包炭先起到火
出局

咁我呢

我好似有少少鍾意左你
真。女神

咁都出局？！

我都發夢見過ex。
夢見佢又鬧鳩我
少年陰影

我人生得一次暗戀一次拖
無得比較

你有架車震

你有外巴

呢個好認同
你都係

用apps幫你變素描風

用3包炭先起到火，仲唔係能力不足

女神經 打漏咗隻字

我係麻甩

頭先都係無人應

我一出手佢哋一定生靈塗碳，為啲雞着想，都係留一線好

你欺凌我，唔應我

我諗我十包都未起到

Miss左

雞翼定人？
生靈塗炭

麻甩+1

半次？

你唔光佢，佢發唔到光芒

出局

我出手就真係塗炭

麻甩女仔先正

Out 冇得玩。

不過你可以試下一次過堆3包炭係到起火，我想學下點先起到
我會用望遠鏡睇㗎啦

咁係咪直接入評審團？

肉巴我撐你！起到已經好勁！

好痴線 我諗緊今晚會唔會多個新post

唔係，冇咁著數。你入加炭團

麻甩地生活其實幾開心

短姐

麻甩得滯就變仔㗎喇

麻甩先吸引

Aggar

變仔+1
以前俾幾個女仔追過
搞到我好驚

好harsh

記得900開始就要停一停 諗一諗。990都可以陰下人。997就會容易陰到自己
陰9人反船

細佬睇開 Bear Grylls, 佢係我偶像

希望我唔好再踩中1001

女神

利申經常游離於995至999伏擊

想問，你長髮定短髮？

我多數係第1000個留言

證明你夠吸引！

食蟲之星

利申睇開Gordon Ramsay, 隨時可以大嗌its fucking raw

以前成日幻想自己追女仔

我要控制990之後消失

長頭髮

點解要係追女仔

女神先比女追

吸引方向fail左

我中髮

細個想做男仔 諗住可以追靚女

講笑咩
女神係男人追

中髮係咩黎

瘋狂屌人

Bear Grylls 玩果 d 除左食蟲之外，其他如果有機會都想試下

咁要變返冇咁仔先

依家可以追靚仔

我已前長髮架

依加係柒髮

櫻絲先係真女神

搞到好想燒雞翼

真，好肚餓

即係人地覺得我長我又唔覺得長

想食宵夜但好肥

What are YOU!
An idiot sandwich!

I know that feel

爭什麼，本席宣判打和，super!

食啦想食就食啦唔好諗咁多

有啲餓 但咁夜食真係會好肥

佢地好鐘意玩追女仔game

我地是咪同一個腦細？

我以為係中年脫髮

追女仔 game?好玩？
女仔同女仔玩？

開媒氣爐燒

你搞到我攞鎖匙出街買嘢食

比你望我肚腩就唔驚

依加食杯麵

有諗過

我大姐當年買同級生玩
屌佢唔比我玩。後尾我偷玩

唔好痴，我驚中毒，我唔想害死人個女/人地條女

望我自己果個驚呢

食野就唔好諗肥！最緊要食得開心

岩岩食完串燒的人上

又想誤導我

cup noodles

應該唔係，我做野唔方便剃左頭

Gogogo and never look back

食完要減果陣唔多開心

香辣海鮮

其實做運動個人好舒服
但我放工後天黑黑唔想郁

Hi, 我都想玩，那有囡呀，你老 x

放咗工淨係想攤

send個檔比你
當時黎講畫風幾好

已前成日玩電
依加腦細唔比

same

好難...
有少少習慣左要咁樣做既野
努力緊

長髮 披頭四咁？

你將個波踢過黎啊

不要說了不想面對

做親運動都係天黑幾乎

咁衰衰？

買佢隻雞髀

人生苦短
想食咪想囉
做咩要諗！

岩岩食完自制甜品的人上

以前長髮及肩

以前放工3點半 返到屋企4點 跑步岩岩好 而家

喂，講還講唔好貼圖喎

索

我好耐無食過海鮮味...

生日同屋企人食左呢隻野 好飽

電栗米，知唔知邊隻

證明自身

知道！
韓國oppa?

定係呢種？

X2

行動派！

明明差唔多髮型 差距點解可以咁大

差唔多喇
衣著唔係韓風囉

我整過差唔多

咖哩魚蛋唔該

呢隻先，長左再剪會變上上便果隻

號角

箍牙 搞唔掂

佢係左右
我咪兩張都貼

型男路線

直接電呢隻都有試過

仲有試過大圈不過好似唔太岩我

上定下

上，但樣係下既以下

係咁講ex

我訓先，聽日起5點

大圈姐係咁？

有冇高手可以將上面個髮型放落去下面個樣

19號FC

Key圖睇睇外巴咩樣？

我諗起我個區個區議員

有咁既區議員咩！？

周x煒

見到我掉頭走

唔會

住大埔？

唔會x2

未食過彩拉麵
下次去食彩算

哩度好多魔鬼

係
你整個頭出黎引我自爆

無錢剪頭髮者其實

早抖

係咪要互相傷害？！

食完一個杯麵 6粒丸 1隻雞翼 好撚肥

差唔多喇，個弧度可以唔同

友誼的小船說翻就翻

大埔好大既
唔知邊到啊

Nite

睇黎呢個年代既男性髮型都係咁上ex又係兩種都做過
大卷真係一個伏
做完我真心覺得佢似C9.....

難 carry

Have料！一野食咁多！

大圈頭既始袓

7仔隻髀好食

晚安

講開又好似係周街都見到，而家興哩啲無計

好罪惡感

係

真係

我唔想咁諗
但真心似

係型既

有似

我地啲老一輩就唔岩哩啲了，唔係我年代

係似喎

唔知 我其他唔會太睇得出男人既髮型
始終我都唔執自己
唔會理人

訓先啦
今晚咁多人 真開心
聽日見啦大家

早抖 我都差唔多，涼夠就訓

無乜頭髮

晚安 我食我太飽..又睇完金水..訓唔到

有一期好鐘意貨車帽

靜晒

年紀大左係咁

打陣機啫
又傾左咁多頁既

你又話訓覺既

佢地癲晒

多野講好事呀

今晚大家都好好傾
追唔切Po，留個名先

我一返黎就回復返以前傾既量

做得好

速度好快

就到昏迷時間

其實可以再快啲

我都準備訓
聽日又要返工

唔准咁快訓

起身！！

要訓啦

聽日再傾啦
你都早啲訓
晚安

好難追po

Hi, 你地咁早訓

早晨

我諗左好耐，究竟似D乜。。。

大家早

一齊努力

河絲早

失眠大軍起身了

綠絲早

早啊 個post推得好快😂

雖然難d 不過我會努力！

個post推得好快

早

日日返學遲到 ..希望今日會準時

冇塞車實會

頂 岩岩睇ex既之前message 唔小心hi到WhatsApp 通話.....死啦...佢咁憎我 一定block我

冇事的
最好情況係唔聽電話咁解

早啊

最好情況 剛剛先留意到 22 巴打

早呀 大家

先星期三 真係好想射波

我都想
今朝先同我爸講今日無心情返工

佢答我唔緊要
「你有心情返學就得架啦」

你爸爸轉數好快

我地成家都係咁

咁咪好囉

咁咪多嘈交

完全岩
難道不是？

但爭論嘅時候應該會幾精彩

收得工未

真

啱啱先坐低咋

人地聽咪正
我聽我覺得攰
成日城市論壇

明明早訓左
今朝都係唔知醒
而家都仲好眼訓

香港人正常生活一部分！
我都好攰
越近公司越攰

早啊，完全唔想返工

要離開公司先會精神返

我想放假

朝朝鼻水都好似開水喉咁

警犬無哂
但有港共政府
都係會有甲由

我通常唔出聲 由佢地講

今日好似好過前幾日

呀爸直線抽擊 正

想要悠長假期

智者

攻擊力滿分

防守 加強

眼訓啊嘛
星期六就會夜D

MHW?

扣血太快 補唔切

我都訓得唔好
好撚眼訓而家

係呀
同隻Borderlands 3交換打

拍得住我

個舊係大垃圾

大家早
好眼瞓呀

識野啊
返工第一樣野就係柯屎

ID呢
一齊斬龍

早晨
大家放工未

諗起都想嘔

又讚自己?

小羊早

分分鐘要ot添啊今日

啱啊最憎藥水

成個outlook收左皮做唔到野住

我都係

我講事實

香港人我悲歌

陣味好臭
又甜到仆街，都唔明咁甜既野點解可以止咳

IT部同事同我出黎

我飲親都嘔，淨食丸

正，合理罷工

有人唔識食丸

諗起都有陣咳水味

大粒吞唔到係正常

啪開一半食
BTW 唔識食個D係要咬碎食

咁咪仲苦 不了

車厘子味可樂，同咳水一樣味
有朋友話好鐘意飲，因為陣味似咳水
仲有金拱門個雪梨茶，又係咳水味

燒野食時先比你
唔想公開出黎
但就算你見到我online都應該幾難同到我玩
我一係玩單機game
一係就成班同事一齊玩夠晒腳

早呀羊絲

我阿頭又交底左啲野比我都跟
我唔想上位呀

咁我單機啦

搵多D 就可以早D退休

呢幾日攰到少咗上嚟吹水

能者多勞呀

人工冇變

攰就抖多D啦

好多嘢做?

到時可能有其他GAME可以一齊玩既

迷失左
知掟返黎就好
話說，你好啊

我只係薯仔

其實而家都好小打
返到屋企想訓覺多

你好 點叫你

遲下就變高層

我係死毒撚

跟佢搵食

係呀好多文件要處理

盛行啊

跟住大佬無錯

辛苦哂喇
我都日日比腦細欺壓緊

有邊個唔係
除非自己做腦細

我淨係知我突然忙左好多

依個又真

加油呀

依加血量改到單人其實同多人都唔多大分別

好眼訓呀

多人開心D

到時請我地

聚魔個D厚好多血喎

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道

如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

各位手足記住
我地無得輸
一輸就玩撚完

光復香港 時代革命

升聚魔好慢，已經冇心機打了
自己打10-20分鐘一隻

多人輸出多，有機會打停佢囉，多左機會入佢中路

覺得自己好老

我都覺

成班FD一齊玩OK既
我而家個聚魔都好低LV

叮噹可否不要老

2lv都未到

我好似2,3,1,2

唔好分開升，其他會跌
升晒一個先

我啲fd全部都高過我架啦
我就見到咩就打啲咩
而家要打到雷狼同黑狼鳥出黎
我要整佢啲野

幾時收工啊屌

仲有6個鐘

R fd打 我全部1 1 1 1
我姨生係到我又冇得打。有時又想訓覺
長期 hold係1111

炒咗佢 請我

唔止

outlook
即係我個look 擺到明要out

其實點升?

大佬早晨
女神們早晨
男神們早晨

係個個區打或者捉屬於個個區既怪
但如果係唔屬於佢既區打死會扣
同埋lv數有總和上限
你某區升高左其他區都會跌

早呀

屌 好複雜

一陣食咩好呢

早呀男神

我都諗緊

係女神ar

我都諗緊食咩

其他女神唔見哂

號角女神唔見左
霍bb又唔見左

食多幾次日本性感無藥都唔好既話聽日就睇醫生算

你2個

性感無藥

hi毒神

霍絲上個po好似有出現過

有冇建議

4000終於派左

睇錯性藥無感

我已經洗晒

咸魚雞粒炒飯

永遠懷念

食垃圾雞算

日本性感無藥係咩

我冇
差餉扣9哂

仲夠膽食

Hi男神

Hi女神

點解變左男神既

心血來潮想變性

好返都唔食得

我都扣左唔少

號角男神

你冇睇過咸魚雞粒炒飯既故事咩

冇睇過咸魚雞粒炒飯的文

有錢，我扣左120

準備

同問

冇睇過。
但係咪用鳩屎炒

無喎
咩黎架？

認同
去玩先得

我而家都係咁
廢事煩

d財政報告同施政報告都唔鳩係幫香港人既
好多野根本係不停積落黎

冇錯

佢冇上水啫

你先係女神

男神

因為你係男神

都習慣左

當聽唔到

唔知點解廚房煮咸魚就諗到鳩屎

比人恰到上心口

唔爆喎個post

7點9到而家先食飯

有無食過彩拉麵

岩岩係屋企食左

早餐呢？

因為冇人滴蠟

無食，無胃口食，整係飲左咖啡

過左中秋唔玩呢啲嘢

加藤屋！

U竟然是個boy

當聽唔明

大家要比心機了

我食過，一般
而家想試佢個邊爐

是有鳩的妖魔

已經好快 唔夠24小時就840

唔識打個感字打左性感

戈心=感
性感藥，比女食

次次打完就唔記得左點打

是否很驚訝講不出說話

唔好咁話我

午餐有？

沒錯我是說，有碌賓州啊

少年，你太年輕了，離全盛時期太遠了

其實我冇聽過原曲，接不下去了

我接左

沒錯我是說 你想分手嗎

得鍋物

我星期六個日先幫襯完

我以為琴晚會爆post

我都以為係

本席先行告退

有推介嗎？

你尋晚有無上水？

梗係有

咁今日再落力啲講多啲野

琴晚尚且係女兒身

實不相暪其實我都係仔嚟㗎

剩係食野菜牛

豚肉好ham

男的更好，不會懷孕

咁你要轉左顏色先

咁留意我

gay？

食個飯都就快爆post

紅巴

藍絲

個post好快

你去左打機添

熱巴

好眼訓
仲有3個鐘堂
係屋企食完飯係梳化訓緊

本席留意大家

big brother

唔好坐係office
Go outside looklook la ching

廢事睇返之前個d

Hi 男神

性感無藥?!
唔舒服睇醫生呀

你好似係某位巴打喎

Is watching you

兩腳刺激啲

車神

搞乜

必殺技

我好耐冇追，有時岀句聲下次reply已經完post

我練到 再倔強 再絕也 也永沒法比

高難度

help

比你識穿左

仲有4個鐘

我想訓覺，但夜晚又約左人
我想返去訓。有冇計

去邊玩呀?

食飯only

話說，我成日覺得你個名好熟口面
諗左好耐。
岩岩記得，原來係隻狼見過

生暗瘡好痛
又要買返D廿四味飲

老啦，一唔夠訓就係咁打乞痴流鼻水

我無PS4

係黑澤明嘅電影

求你別要如從前純熟地碰我

想返咪返

快啲收工！今晚仲要練波

但應承左人

btw 915了

眼訓

上次八月都有日開兩個定三個

有一日囉
個日好感動

同道中人

今日連依個po都未爆

終於收工

恭喜晒
可以好好休息啦

今日好靜

等緊車咋

聽到想死

係喎個個都好忙咁

因為你轉左做巴

有你係度夠啦

sweet

Hi, 93

😂 😂 😂 😂 😂

我要返屋企訓

放工咪得閒應你
記得睇住

1001

mon po唔係我會做嘅嘢

reply完見到嚇咗嚇

天真小貓絲

就快

整定個落穴先

做女仔真係好蝕！

好快爆架啦

就係我岩岩黎個幾日

大家扮晒野啊
一到9幾幾個個唔上水

比多樣野我跟就搞到無得準時收工
我啱啱先走

做男人可以中出完即飛
呢樣女仔真係蝕。所以記得搵個會負責任既男人。
我都好憎d渣男

我警告你
我絕對會係990打後先開始扮野

掉返比佢

你同貓啱啱黎個排

我好亂
你係巴定媽
年紀大記唔到咁多人

有啲印象

Btw連40頁都未到

唔洗特登記

返屋企舉個鐵再練波
今天的我，沒有極限

巴定絲有關係咩？

你不給改一改名
叫波欲震，我覺得呢個名好岩你

冇乜行氣，不了

有咩好傾

你喜歡就可以

我係肥

變野戰車了

下次會醒水

超級小黑咪

老屎忽mode:屌 d 90後真係。我當年。。。。

依個真

好危險依家

問過我未

咁係我阿頭太忙個經理先叫佢分啲野比其他人
初時仲以為分比另一個阿頭
點知原來係分比我做

我食飯放低電話！

好慘 快啲走喇聽日先做

果陣推得勁快

唔好意思既

我都係肥

who.jpg

都係要做嫁啦，算啦。啊頭係好人就幫佢啦

落穴陷阱 set

我做左trainer
升左級
但係人工沒升過

不客氣不客氣

即走啦 屌

大家交心，不論性別

諗起佢首歌

盛行啊？

落穴

傻的嗎

下次唱k唱囉

大家好

1,000

1000